格拉沙家族勝利日？

死獌狗屌打猁狗
坦帕灣海盜殺入Superbowl

格狗幾時輸過？
由買入曼聯已經開始贏

上年曼聯已經無錢交稅
佢地照分紅，仲要係1年2次

格拉沙不嬲當佢期下啲球隊ATM黎